牙琦真係美魔女咁。。。

魔女就係既

大陸妹睇樣係ok既…

好想比佢勾引..

表白我雨琦弟弟

換美延個body就完美了..

美廷性愛機器無可取代…

?

米色拉..

牙煎好..

我入來以為有

護旗手不配有..

祝佢來生不做中國人

唔反啦咁可愛

成日覺得佢有啲鬥雞眼

我可以色

非

咁qq 原諒佢了